(肯定好爆)今日17:30，民間記者會

一定要提冇委任證便衣矇面冒警人士當街開槍！仲有將已受制服冇對人有危害示威者壓至頸椎嚴重受損兼失禁，而有關受傷示威者現時毫無消息，相信已被警員殺害！